和理非+勇武=和理勇

經歷雨革魚革的啟蒙，再經返送中的修煉，全港最大最新的抗爭群體上線啦！

黑警+鄉黑= 中聯辦黑手黨
民建聯+工聯會 + 新民黨 = 垃圾保王黨（並不是甚麼建制咁正面）

請大家以正視聽

大家切勿被人分化